Virtual Youtubers討論區（421）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

好咸濕

興AK潮牌果時玩過一輪出街入耳
舊磚又重又要揀線又要揀file又要揀耳機又唔可以聽新歌
最後都係回到初心airpods (同pro)+apple music+youtube p
係屋企戴耳罩聽ASMR算

求醬油

俾我沉咗去維港

手機版想copy pixiv條link難到仆街

比最後果串數字出黎就得

獅白個台班俄仔討論緊點樣整教材比佢學俄文

flag已立

之後佢未到500就會開定

已經係俄仔的形狀

巴打識俄文？
居然睇得明

有google 同deepl
你都可以識俄文

出街WH-1000XM3 / WF-1000XM3
屋企就慢慢揀

po bar

掛住睇攻略睇到唔記得開

緊係google喇

85184349

咁快浮返上黎

獅白係咪就快做Holo RU gen 0

點解唔係俄仔學日文

大天使

共產的國家諗的野應該差唔多
只係俄仔有紀律

咁姐係點解班V學英文咁
如果獅白真係開個系列學俄文班俄仔應該射到一地都係
唔知有冇日俄果d網上學習

Moona 火球TK既

有開po既靈壓叫緊我

WF-1000XM3

俾moona搞到好想玩skyrim

依家個價好吸引好想入

除左弱智小粉紅，hololive connect 全世界

XM4都出咗啦喎

粒豆未出XM4

有冇好介紹

上面我都貼咗數字
屌細力啲ok?

Boss 好似好D
利申用緊XM3

我廢事有人唔識貼數字姐

粒豆好廢

我好似最貴嗰陣買

我咪貼咗數字

差成千銀

一對係豆一個係龜點同

我用落又冇乜野
9舊水翻新貨抵到爛

早買早享受

true wireless依家都唔買Sony啦
依家多咗咁多好啲既選擇

利申用緊 HD 6xx
平D 有 ATH-M50x

我主要係要ANC
要埋ANC其實冇咩好揀

係咪未有人整黑骨farm

大把
pixel個粒
samsung新個粒
仲有Razer hammerhead
全部都係細隻啲好聲啲

係咪又有得傳心

P牌會員不能作出評分

話說點解446會受俄仔歡迎？

因為時間線係
獅白講左幾句俄文 話想學俄文 > 之後俄仔先沉船

訓矮頸姐 矛事既

一定係攻勢有用 造成強大心理壓力

太硬頸

咪就係講左幾句俄文 同話想學俄文

adidas+FPS+講過句俄文

天使烏頭係咪都係講幾句英文 話想學英文
之後班鬼佬沉船？

我識一句

cyka blyat!

俾支支搞到訓唔到

咁撚麻煩應該冇人想整

神婆個健康占卜咁快應驗

邊個天使烏頭
俄文少D嘛 本身都有D俄仔會推V
見到俄羅獅講俄文又想學俄文 即刻沉船上電狂翻譯

神婆真係好勁

我搵完上面個D好似都冇active noise cancelling (ANC)
都係Jabra 75t / Airpods pro / Sony 系列先有出

喺佢講俄文之前已經有俄仔睇
就係因為有俄仔投俄文SC佢先用GOOGLE翻譯讀咗句多謝同話想學

一開始係有俄仔翻譯先令到多咗俄仔睇，點解會揀佢就唔肯定

無記錯上面全部都有ANC

獅白果塊臉做乜鬼

係呀 本身已經有人推開佢 呢單野之後集體沉船變左女沙皇

又囉個樣出黎笑

我都係要黎睇片同要抗噪
少量聽歌

主力聽歌自己有player

有無型號比我參詳下

有咩問題？

岩岩果塊臉好似jump scare咁彈出黎嚇人

女權主義同左膠

識玩fps

好衰又抽

岩岩check 左D,
razer hammerhead冇
razer hammerhead true wireless pro 有
Google Pixel Buds 2 冇
Galaxy Buds Live 有

一係試伏都可以揀 Echo Buds

要問黃大仙人？

我都覺
呢個farm如果要起，應該要成個建設既成員出動先得

Razer hammerhead:

有ANC

Galaxy Buds Pro

有ANC

不過睇返都幾撚貴

razer 野真係不了

live垃圾黎，唔好買

你金主可以同我一齊用sennheiser momentum truewireless 2
299鎂

等人放贈品貨睇下幾錢，pro我諗1千內買得過

所以我先話sony對豆依個價係好吸引
不過我唔急買

睇到定先再入都得

留名睇兔田建設兩個人搞掂

299鎂夠買一隻HD 6XX 有突

月兔

我反apple但其實買airpods pro 都仲係最正確既選擇

牙月要打skyrim

你唔介意試伏嘅話
echo buds 宜家賣緊90鎂

對airpods 0好感
所以就算我用緊12pro都從來無考慮過

但事實係咪未有truewireless接近到airpods pro咁全面

呢個唔係需要幾多人力既問題，而係個直播會好虛無

大葉中毒患者

我對無線野仲係半桶水

以前淨係用過boss對sports free

聽講新個隻好勁
不過未用過唔敢講

但我都認同ip既話用番airpods pro係最穩陣選擇

我用緊 但係佢唔係好hold得住係隻耳度
硬係形住佢有一日會跌落黎咁

299鎂

話說有冇咩耳機連咪推介
唔洗無線 屋企聽歌打機用

咁你要轉粒啱size嘅膠先

係咩 咁我試試先

gura今日好畀面開左咁耐台
果然2M係唔同啲

一定係個腦出事，差唔多要入精神病院了

多apple嘢先值得買airpods pro
得一部ip甚至連ip冇嘅就算鳩數啦

冇
連咪既耳機全部伏

菇獲鳥

最近幾段片啲越嚟越少
會長一定係俾咗好多錢洗走啲

係咁架咩

所以點解啲人叫唔好買gaming headphone

我唔想買多支座枱咪

PC38X應該最大路

same

我羊世一

Skyrim好玩姐

我用hyperx alpha
我覺得幾好用
戴得算舒服同埋計同人講野既話聽人講番支咪都算唔錯
咁當然對個音質就冇得咁高要求了

呢家先去拎第一個龍爪？

買支modmic 囉
不過都幾貴

Ollie留言了

啲女自己痴過去

原來船長都關事架

玩咗咁耐先到

船長同個個都係純肉體關係

最初で最後のグッズ
搞到想要添

旅館

準備又鳩叫

夾啦 再搵代運

屌 4點未落堂

會長又贏
越黎越少反龍勢
杏奴=木狗

Cover請人
連V啲人咁勁一見就入啦

沖係為左搵籍口翻牆睇木口

唔沖就靜靜地翻牆睇木口

請過個CAMMAN同換左堆音響先啦

我追緊個post V8人係到分析nga人點解會失敗

大猩猩

好難明呀啲字

RIP Harambe

收埋成堆SC都唔換收音

由第一日決定搞大件事就已經冇彎轉

搞大件事仲有彎轉 已經yagoo真係決心留係中國市場

但係踢走cn之後真係點沖都無彎轉

唔識夾野

大概係
有班大陸仔拎左道德高地
講到明唔可以燒其他V 例如aqua
只可以燒會長
但明眼人一睇就知對大家cover既作用係接近0
所以有班真愛國人走出黎話佢地係留住一粒想cover回歸既心同小小私怨
咁呢班真愛國就唔能鋸
依家越黎越少人反會長
班真正既大陸死仆街獨角獸木狗就繼續反會長
就係因為自己係超級木狗

.....屌是但啦

即係 愛國撚vs愛國木口撚 好複雜 總之佢地內戰有花生食

吸收一d會長正面資訊
對身心都有重大好處

而且成功左

咁其實牙會係頭痛定係頸痛

等支那V專家輝蛇解釋小粉紅現在心態

簡單啲講 係唔係啫係有條友話輸民意

比獨輪車沖到個腦出問題

冇能有錯
話輸民意既人係超級木狗 crew果班 話唔可以攻擊其他人
但有班勇武派就覺得應該攬炒

咁講咪明晒囉

但無差別攻擊結果未內鬥

夾都算可控, takoyaki個feel仲黑暗

夸寶 我的夸寶

cctoy勢

spam chat講撚到好似國家大事咁
支那人真係冇撚野好做

真 見d人抽抽下就2,30下

全部都返鄉下創業，真係冇野做

係咪個個玩skyrim都會走去爬山

鯊咩竟然仲開緊

因為支蛆唔講得真嘅國家大事

邊個

我一直以為skyrim個magic system係use and forget
見moona可以一直出先知唔係

俾中國人逼到頭痛

桐生可可

因為隻驚真係好好玩

我都頸痛，我同會長tete

講個笑話: 中國人好肯俾錢, cover好睇重中國市場, holo失去中國市場損失好大

大陸真係洗錢個班人係哂抖陰
上bilibili睇返版既柒頭點會有錢

買左個大會員當自己大晒

今日連v竟然外戰
感動了二百萬人

講到尾都係大陸aqua fans帶風向多

YT支支都大陽燭
連上升trend 都冇穿過

YES
FUS RO DAH

企業角度黎講好少錢

呢張堅正

LLC

好過你鐘意煲老藕

我依家就公器私用

神父今日拉大隊 笑鳩大陸仔

成日叫乜乜夸寶，我仲以為係支付寶d fd
都係叫水姐好聽

學埋晒po bar啲嘢

夸寶好重支味
係咪誇誇群啲friend

夸寶 我的夸寶 呢句本身就係V8講既

個v本身都親中先咁叫

v8姐係台灣個邊？
唔係好識分

百度V吧

快快手開定下個po啦

Virtual Youtubers討論區（422）

你都係LLC

全世界都係 唔洗怕羞

Gura諗住今個禮拜搞200萬紀念直播

聽日做咩

兔田扭蛋店入面隻豬叫慾望既屌

一整完間野就改左
冇記錯既話

係

本身騎住隻雞 記得隻雞都有名

笨蛋三人組
未知做咩喎
希望佢地玩鬼game

本身騎著隻雞 隻雞叫夢想

所以個牌寫住擁抱夢想的欲望

之後隻雞唔知去左邊

十年後holo啲v都差唔多40歲,唔退先奇

三笨蛋掛，但唔知玩咩

隻雞叫夢想

咁隻雞依家走咗
隻豬係咪應該改名做鹹魚

涼菜會戰勝歸來

PO BAR

我估桃鐵

你條仆街仔

原來船長差3000

負皮咗,反省下

唔係APEX咩又

想睇兔每次見到佢既反應合集

臭雞玩AMONG US

佢咪hololive imposter囉

佢一定係imposter

玩Detroit

社外合作

中間刀也空氣結他同社長個樣好撚正

電腦少女都有份

又係呢三個

初號機先正

HIMEHINA

有himehina都好意外

可惜無委員長想睇多次牙潤同委員長9up

白狐

睇佢點同人吹水

我好似未見過himehina 同人collab

原來座長都留左言

個次真係好正

係咁踩地雷

睇真d個list有初號機⋯

估唔到初號機話睇過委員長既片然後係講個條

個下真係有交流障礙feel

又要虐俄羅斯

傳心師：不和

貼下夸啲黑歷史先

因為話題提到咁我補返下

嗰下真係好好笑

皇上又練

第一次睇
水

咁撚艱澀既支那文真係要靠有心人翻譯先明

聖女都拎埋出黎批鬥
係咪攬炒派上位喇

唔想知

我反夸都覺得少假

唔練多啲 又會跳樓死㗎喇

我覺得最正係牙潤想要委員長line 委員長話比skype佢

Reine 同Nene
讀快啲都真係會讀錯

acting世一慘遭餵食檸檬

呢個真係笑死

不留檔歌回

我唔洗睇佢呢d黑歷史都已經好唔鍾意佢
係咪我有問題

收手啦，一味反水姐唔會令人生更美好，
學習如何接納及慢慢改善雙方的不足才是人與人相處的最佳方式

我建議香港人接受林鄭月娥

應該學唐巴咁慢慢接受

阿水不嬲多anti

貼大陸料唔會令你反水層次高左

講緊人與人相處喎
唔係同狗喎

牙水狗都不如

牙水衰過林鄭？

好老實講假如唔係大陸多aqua fans
會長都唔會比人搞得咁犀利

大陸料: 其實我有fd識水姐

日任

仲未鬥歌力 虹杏 未大戰

TRUE，一日到黑都係支那狗既問題，水姐其實都係受害者

歌力settle咗團長第一

又L4D2

建設社會啦

雖然搞會長係支那仔crew多
但話阿水做又冇直接關係

兔同miko班支那仔都反

鬼媽大陸盤生意係咪打算唔要?

id玩真係冇個勁

L4D2同普通FPS都有啲分別
要俾時間學

我有friend 喺holo 做

佢副眼鏡係我到

L4D2個視角係FPS 但係槍唔洗準 最緊要係識路同行得快

有人list曬出黎
依家大陸班crew比人post曬出黎
由開頭封post淨係唔封aqua 去到戰歌沖會長
全能部都係班crew搞會長

呢個project 佢係想搞乜?
手機game?

要做會員先有得睇

請唔好當支那人係crew ok
阿水已經講過唔認班人係crew
仲想點

幾時講過
有冇link

RUB ¥1,506,128
應該9成獅白

無講過囉 最多都係叫人唔好用佢個頭像搞事

好似係類似集體解謎GAME

3:30:55～

5000yen 有t-shirt好似最抵
不過7000yen先有得落credit

咁仲唔夠

反會長有一個好出名嘅嘅叫賭鬼巫女保護協會 叫天海唔知乜嘢

如果阿水好似祭出個咁既post,班支那crew即刻玩完
又唔洗格硬要阿水站隊

同 唔當支那人係crew 差好遠wo

我唔係反水 但你傳心左啲啵

叫人唔好玩icon同名你點傳心傳到唔認支那人做Crew
係咪我日文N87

你都癡撚線
咁達哥話一直關注事件都係屌緊黑警

水姐意思係叫支那crew唔好玩得太過份
唔係唔認佢哋

咁水唔可以好似我地咁一次過屌晒全部支那人
神父話支那人crew出黎spam
我咪話出黎spam嘅一早就唔係crew

有時係到諗...我玩GBF個團有人係crew
我諗我真係會中風

你同佢講konaqua睇下有咩反應囉

王同學俾你當crew咪仲慘

撚下狗囉

你係咪想水出黎屌埋中共

重點係支那人出黎spam
出黎spam嘅唔係crew
仲有咩唔夠

傳心探訪holo
明道理答案總會找到

剩低2個好勁

無人話過要佢出面反支wo

反而係你話阿水自己講"支那人唔係crew"

有講咪有講 無講咪無講囉

著名巫女fans范同學

真
撐水反水唔緊要
唔好老作啲理由

之前去b站播就2D youtube就3D 撚鳩班支那仔

點會
佢哋會翻譯成岩佢哋聽既中文

宜家咁Hardcore呀露邊有可能拎到第一

所以又唔好單方面話晒係呀水crew

最衰都係佔中啲frd

Ok你鐘意一隻隻字捉
咁我而家話
出黎spam嘅支那人唔係crew
明唔明？

唔係同學啦 學歷得小學

睇完好多嘢都唔明佢講乜

唔知呢部狗子機
有幾多種中獎組合呢

咁都有得打過

唔明係正常㗎 明咗先大獲 可以攞支語一級榮譽博士

皇上開波啦

連V綜藝節目
傳心之戰

呢度有邊日唔打交

日經

你啱

原來towa咁受鬼佬歡迎

鬼佬真係好中意TMT
成日都見到佢既memes

連V日常

Towa鐵膽多數鬼佬嚟
有時見人入會
班鬼佬會welcome to the family

與其話towa受鬼佬歡迎不如話日本fans走哂

獨角獸🦄️

都係嘅

毒撚真係麻鳩煩

啱
最撚憎毒撚

4v咩黎

台灣人

你偽毒 真MK

星川係處女

扮啦你

樂觀d諗走哂獨角獸fans都係一件好事黎 起碼唔會郁d就比人炎上

炎上完渣都冇梗係唔驚

皇上D槍法真係

佢負責唔死 拉起隊友

唔會信嚕

佢呢隊有冇機會爭最尾
Apex盃

𠵱句仲假過牙水係黃

4v= v v v v= w w = 彎彎= 台灣
成班都係要兜成個圈先講到野的on9

咁你係真戇鳩

同埋要賣隊友個時要夠果斷

因為對面唔係阿水

呀露今日好清楚

中國咁多禁語
最後變成暗語大國

Day 1 成績

記得以前佢地叫日本做11區
好自由btw

Noa冇咁早死掛

有冇熟悉外語既大佬可以做個總表mark返d代號係咩，有時睇你地d轉載唔明，無得笑埋一份

班crew係藍姐

11區係魯魯修術語

返工睇唔到

Ina simp黑星紅白孖車stream

彩虹會有人係處
成班現充黎

佢地有期日本依個字唔俾出
所以叫11區
好撚耐以前
講緊起碼8年前

扮工中
宜家係姐姐Mode

點會呀 頭先叫得幾大聲

棄chrome係唔係用Firefox比較好

好撚柒油

我會建議火狐

皇上同人鬥水皮

咩料

edge其實都唔差 食ram少過chrome

不過前身係ie講出黎都比人笑

Ina開緊steam定點

Firefox官方Blog︰不應只制止特朗普使用平台，應該預設權威工具抵制不實消息

黑星紅白nico stream

依家用緊，其實真係同chrome 一9樣

youtube

牙露個台是咪好撚lag
有冇人一樣

都係反水

阻住我睇呀露個台

一樣 我以為係我部爛鬼MacBook問題

我都轉緊圈

依加先知有呢單

珍 我都以為我部laptop太垃圾
得4gb ram連睇youtube頂唔住添

原來有花生食

C国の妨害

日本仔幾時先肯放棄nico依舊垃圾

懶人包頭先見巴哈話佢係鬼佬栽狗就唔想睇

耳膜未換Feel唔到

早瀨走都lag
唔通大家同isp?

Hero Hei龍心事件果陣到cn畢業咪成日出片講件事
但有時會炒車，而且立場都係覺得支n班女係無辜果種

係咪有人問Pekora全真島反應合集

講美好世界嗰個姐

所以條新片做乜鳩又係搞會長

一定係啦

似係YouTube嗰邊有事喎 好多v都出tweet

條友貼把聲好似張相之嘛
乜嘢動機就未得閒跟

屌 神父咪搞事出片啦

會長無端端比人搞鳩咁痴線既
就算冇諗住收埋都唔應該將兩邊串連一齊

個個都轉圈

片未睇，不過早上略略睇過件事，個蟹vtuber（英文圈好似好出名）唔知有心定無意post咗會長中之人既圖，跟住個鬼佬拍片講呢單野

跟住大致風向就係英文v社交圈屌個Hero Hei attention seeker多

一姐不愧係一姐
Yagoo啲感嘆號最多係佢

會長又被炎上

唔通一百萬一個咁淨係俾2個！佢

<clarification> 我講既"條友"係呢個

唔係hero hei

竟然唔係得兩個感歎號

鑽盾指日可待

條tweet冇caption
不過出道歉tweet個時唔知做乜鳩同時tag會長同把聲好似

放工返去睇

咁鳩

鬼佬可能上得多連V, 知人唔鐘意見到四方形
所以講中資人唔四重加密

仲lag緊

咁3M咪好撚多

基本上秒回架喎

露台無事好順

今次唔關會長事喎

你睇下個名先啦

琴晚第一次課SC
估唔到咁快
一直以為要排隊排好耐

神父喺撐龍呢個主題係無馬虎既!!

SC一時爽

一直SC一直爽

出街個荷包都輕D

課龍潤應該最抵玩

佢只會讀SC reading枠既SC
所以課俾會長真係會上癮

就連TRPG劇本都有

感受到了

你要抵玩搵個個人勢課一下紅 可以用你個話題講半個鐘都得

但要遠離台仔

厭麻煩咪唔好賺毒撚錢囉
好似白上咁

都可以咁講既....
但比呢d自己鍾意既巨頭讀真係爽皮既...

我淨係俾兔話過我個名好似好好食

我全部SC都係入比阿星
從來都未比人讀過名

白上同winning son都0kill

得摸余隊冇出場

次次扔錢都即刻俾人讀

咁計 係咪課俾細V抵好多

太多支語 睇到一半頂唔住

私底下問人咩意思掛

廢事撞車要延遲播

星詠一早放棄左比人讀名

張相完全唔認得

Sc呢啲心意嚟㗎啫
讀唔讀名隨緣

Nene 唔知會課幾多呢

第一下就炒粉

Nene夾野都咁遜
又中bug

其實幾時有新衫

月尾

我冇咩所謂

只要有nene既出現就會遜

冇咩所謂 +1

我join心心會員佢有讀過我個名

今晚Kanata又唱

我都無咩所謂 不過咁岩講起呢個話題

夾到冇點郁過

諗起連續紅SC比GURA每次都比人Miss左個個鬼佬
慘到D人都記得佢

我驚佢4萬都未夾到

神之手應該都會出現一兩次掛

miko人中新枠

我硬係覺得神出埋手都炒

推返入去

youtube又lag 重新開過

35依家開得黎玩半個鐘左右又要收檔

課羊讀咗我都懶得揾幾時讀

一啲都唔開心！
一啲都唔開心！！
最起碼除衫啦！！！
miko

20次

第一次見玩20次都唔跌

NENE

夾柱

已經5000yen

同時間開住兩個台記錯左nene話7點要轉台睇船長

停手啦，nene

睇落入面卡得好實wo

神出手

果頭講完就有神之手

miko終於要學虎落

22回姐係幾多錢

星街讀過我名
嗰陣佢仲未紅
不過條片private左

4-5000yen

早兩晚好似有人話一次150-250yen左右,部部機唔同

大家估下AZKi幾時開台直播玩

今晚又練

準備混沌

可以上呢個網睇 有巴打話1MP=1羊
岩岩個cushion 250MP一次

mv高質

22 x 240 = 5280

睇nene玩夾公仔真係好似睇細路仔玩

練跳樓定練觀戰

係咪既係我技術幾差都好,夾夠次數都可以得到我想要既野

個人感覺呢部波波機係呃錢中既極致

最終回先練虎落
我覺得miko一定會卡關到藥水流

vtuber apex究竟有幾多人參賽成日見練習live

練習接起隊友 等睇表演

3人x20隊=60人
不過唔比賽都可以練嫁啫

夾到咁上下佢會幫你
跟住就唔中難過中

但呢部要中真係幾下中

好多本身都係apex streamer嚟

一係好似團長果次咁個staff直接扔入去算

要唔中就幾十下都唔中

冇技術的野啱佢

NTR

咁呢個做法我BY

miko本來好傷心
結果見到堂島就笑左

決定遲d夾個立牌紀念下舊衫

nene

差2k
真係得水姐要耐久

有人個時就係姐

睇黎Ina都係團長之流車手

純愛鬥士Miko

會冇staff當值?

唔知凌晨個時你可以試吓

可能睇緊v蛇王

唔會喇
上次雪媽咁夜睇人玩都有神之手
應該24小時輪班，有人夾過一定次數未響機叫staff幫手

其實呢個唔係保底機制咩 就好伕台灣夾公仔機夾夠唔知幾多次 個夾就變大力一定夾中

水姐今既會限

日本依隻似係你廢得可憐先幫你

估唔到有himehina

nene第一次夾果款景品,隻夾仲軟過蕉皮

一盒盒個隻真心唔識玩

散彈

準備20次了

cctvb式跳出火海

散彈無雙

點解ねね夾公仔機都咁慘

笑死 連波都夾唔到

波都冇夾到

Staff都唔幫

nene虐
staff 仲未出手

諗起lulu有次睇人玩第二個網
夾到無曬波都入唔到

根本夾公仔機就係泥沼
換邊個玩都一樣

鎖匙扣用咁多羊

d o靚死晒

staff心諗：係時間撚狗

之前有強運兔
一發入魂

nene真係好慘 本身已經弱智 仲成日俾啲嘢恰佢

係咪去左放飯

35捉到人都唔出極淨係撻落地

一個鎖匙扣7500yen

35應該連快攻手個L1有咩用都未知

35呢個係抓單戰術

太橙了要幫了

8000yen就直接比佢喇

出手了

隊友全lost

連幫

唔係夾下面架咩

Miko好似勁咗嘅

直接掉入去

直接中

直接擺落去

真係直接送比佢算

直接跌入去

直接比

ねね呢個算唔算上井

Staff:咪撚倒米

倒米

井

AROUND 200YEN一PLAY?

負面工商夾個鎖匙扣再成萬羊

匙扣150

直接攞入去

ねね

個staff好忙

船B差1000人

船長未開始已經 999K
好快可以收工

1MP = 1円

唱首櫻花大戰應該收台

nene工商船長級別

35有極都唔禁

所以會長今晚係直接休？

35終於識用R1 lock人
好感動

精神勝利大法

実質無料

皇女pkm

船長話1m了

社長是咪痴左線

100萬了

船長

未唱1M左

未開始就1m

2分鐘100萬左

收工

因為風間同世良依家miko精神狀態好唔穩定

一首都唔俾佢唱完,仲無情過野兔

屌咁快1m冇得睇牙船咸

35好似以為世良係反派

Over a million, but still singing

野兔要unsub先捱到
船長開台1分鐘就爆咗

得水姐要耐久

又話學虎落

一直話我相信世良冇錯岩唔岩！
之後話連風間都死埋，點解極嗰陣都要死埋
佢0嗰陣好鍾意佢兩個

想聽船長唱東方啲歌

船長開台果陣都已經到左咁濟

35唔識用

學左咩

最後連錦都死埋

jo2

jojo

bloody stream

第三代jojo

唱得咁型

2啊

感謝祭

佢一開始就話要學虎落
之後問係咪每一代都有

2代

三你阿媽咩

水龍敬都出埋黎

就算學咗35未識用堂島mode

打錯都要問阿媽

地圖都未識睇

船長打手黎
點會唔出黎

牙船算唔算係vtuber 入面唱功數一數二？

連日本觀眾都唔明35做乜

佢真係好鐘意船長

三線尾

畫你嘅同人
用賺翻嚟嘅錢sc翻你

啲歌數一數二老

呢招上年8月已經有人用過

阿媽啫又唔係老母

船寶

個個post都有人用

公主先係數一數二

睇直播算
今日頭痛煩

仲見到會長訓禮頸唔夠訓都要同YouTube嘈
要unban翻尋晚條片

琴日都仲用緊

jojo 1 op

JOOOOOOOOOOO JO

nene
呢種一旦課金就唔識收

點解唔唱5代op

JOOOOOOOOOOOOO JO

最鍾意3,4代

Shion唱功算唔算holo入面數一數二

睡眠質素最高

至少無好多vtuber既通病
就係不斷用力

會長好心今晚唔好開台休息夠喇

算
利申冇聽過

不過佢冇諗住休息

講真超越唔到公主

WA呀船唱3個字就百萬

未唱就過左

2分鐘炸

YT真係對個新衫thumbnail 好敏感，如果會長係Loli實冇事

蘿莉船長

PONPONPON

扮可愛

結論：水龍敬都係船長既手下，幫佢賺錢

キツイ

Holotools見唔到
仲以為今日會長休息添

miko咁鍾意㩒人個頭落地

XX唱功算唔算XXX入面數一數二

有時候真係希望會長唔舒服可以延遲
上次佢訓過龍都係好事黎
佢以前好似講過睡眠係浪費時間
Kanata都講過會長係少數有嚴謹守時間嘅holo mem
變到依家好好去訓
天使當時亦都冇因為緊張100萬只係覺得佢單純訓過龍就冇去叫醒佢
結果全屋一齊訓過龍
有個安樂窩都係好事黎

咁開左幾分鐘姐

準備開新post pin牙涼

團長唱功算唔算vtuber入面數一數二

已經千三萬yen

Haachama Cooking Review
今晚又係影分身

幽遊白書

宜家開啦

總之論唱功數一數二一律係團長

唔係因為班支那撚樣搞到會長停咁耐, 會長都1M咗

一定係比獨輪車車到精神衰弱，起唔到身

我諗佢咁唱係日本k房可能真係得一兩分

70000同30000yen個set無曬

天真，根本就世界第一

又要再聽多次 好洗腦

傳說裡面龍鍾意係遠離人嘅山洞裡面訓覺
應該係搵到自己要守護嘅寶物

我等佢出t-shirt design先算

Lefto sido righto sido

其實我覺得團長lakalaka勁過king

Senchou 1M subs vtuber

一定香水最勁

LOST MY MUSIC

又係時候訓練自己唔中風了

sido chesto

團長呀

牙船個list
細個回憶番晒黎

咁撚多人唱KING 你唔會記得邊個唱成點
但係你會記得團長唱
呢個HOLO世一最佳女歌手冇比錯佢

船長有冇試過LIVE喊過

駁唔到

用槍用上癮

鬼殺隊

我船百萬圓桌

有冇人係中意lost my music多過god knows

又練，勁到

團長紅蓮之弓矢世一

問過我地音樂導師未

今晚個場交俾po bar鳥

我鍾意傳說同雪無音

細個鐘意god knows
大個鐘意lost my music

God knows正d 我船歌粹真係好岩聽d歌

生日咸過

用槍打快好多

你唔係咁就認輸下話

Guraちゃん２M！！

得兩個！

聽日準時傳心

鯊勁撚到

原來死神都只係差4萬5人左右
應該月尾前就夠數

上次櫻花大戰工商喊到七彩
但整左隻垃圾出黎

用過真係返唔到轉頭

團長唱邊首歌都係經典黎

之後應該就係傳gura冇應 係因為點點點

鯊唔識日文 唔會覆

首首都好易上癮

今日廢片得會長一個

4家姐就換人?

唔記得左仲有呢件事

囂就囂啦
Gura 2M睇得明喇掛

等睇35卡關

今個禮拜埋單啦

希望gura會畀面

冇@佢睇唔到

gura咁黃

留名等睇聽日傳心

差1萬就要做四家姐

you are shock

you wa shock!!!!

唔讓你以後見我唔到

好彩鯊魚聽日要番工,冇藉口唔睇twitter

可能過兩日就要叫四家姐

喂呀你咁衰
人地未計b站咋

咁唔係有藉口咩

今次係咪coco第一次恭喜en

逐出連V

返工睇住牙船上1m
而家先返歸睇佢唱
有冇講啲乜
有冇喊

水澄唱功算唔算港v入面數一數二

一百萬個次有冇?

鯊魚次次都刪檔冇得比SC,個榜一定冇佢份

應該EN都唔會回會長

阿鬼又開工

連v準時大戰

暫時都仲好冷靜,連聲都冇沙

有2M羊都笑

冇@佢

你係邊聽過，講

其實鯊魚既sc唔係top個班

好感動
仲有小學生 竟然咁早起身打機

咩聽日，係今晚

剩係得兩個！真係好唔俾面

糕蛇係哈士奇分身

風になる

開波話冇實感
其實有D串

鯊魚如果學死神咁玩SC應該好恐怖

船長：風になる

咁大個人未追過星同係偶像度花過1蚊，不過今次真係好似強國咁破防啦

多謝我船係黎個幾個月俾左好多歡樂我，亦多謝班小粉紅攪單龍心事件，先攪到我去睇v份同入埋坑

班蝦唔係特發野都唔會比SC
等陣記念就全程開回音打乞痴

你大獲了
課金係會上癮

好事，課左第一個自然會上癮

但快d去叉電喇

鯊魚唔回=偽黃，之前唱歌為左食龍血饅頭

歡迎嚟到呢個無底深淵

主推船露兔，黎緊生日入埋我露，兔就等下1次

復歸個asacoco有講

船團貼貼

懷疑係拍依條片搞到整親條頸

可以試埋紅sc

計埋而家holo有幾多毎過百萬

入咗一個就好快有第二第三個

隻game正 聲音導航又好聽

每日任務1/1
收皮去打機

佢話佢推潤 咁遲早實會射紅

getter

四代目

咁講明唔駛比SC,淨係黎睇打機同吹下水條鯊魚就會開心,係好難會高
但只要引發到美加大戰就得

6個

暫時5個 gura 狗 白上 aqua 船長

6個先啱仲有兔

兔

你當兔死架？

屌你比廿雞入個會員有冇咁撚誇張

咩黎

miko已經無左5支水

擇名
當ぺこ冇到

佢寧願唔好大戰
唔好阻住佢開開心心打機

咁人地第一次開齋

係咪要小小無拘?

唔該曬

我主推船 rushia Lamy

rushia應該都就快

Lamy唔知要幾耐

日本人要比40

知錯 唔好擇名

最正係今日
200萬?唔好阻住我打機

冇錯 唔會忍到

係咪又要打丁

2p十虎準備熱身未

雖然話小小無拘...

召喚PO霸

居然唱GUNDAM W首OP

支持

gchi

唔知班台仔點諗呢

好行唔送

Sora

未確定情報 btw 佢仲有冇上水

L&P

哇，台仔2pfans咪破撚晒防

如果應咗空媽冇應會長
係咪又有得傳

未確定情報

做咩今日多謝空媽，有collab

船長好似剩係有睇w?

如果真都唔出奇
痴唔到youtube未去B站
竹門對竹門

好死唔死走去b站
一路好走

是

支持定先

會長冇係下面回

連v 2p推點睇

櫻花大戰

空媽係唔係恰劍蘿,上次丟刀又丟蛋糕...

好行夾唔送

嚇左嚇 以為唱公廁連結

中國人先最有錢

記得上次po bar打段野屌2p色有2個負皮 唔知個2條友點諗

gura200萬當2個所以係7個

其實佢同holo有親架喎 入支站會唔會比人車死

仲好
最好以後B限

佢係b站賺幾多唔關我事
唔好再係YouTube出現影響我心情

係就快啦
唔好出番黎
然後比裡面班蟲燒番佢痴過holo

pin this

船長次次選歌都令人難以相信佢未到3字

牙船

聊天室群魔亂舞

會長冇@又冇係樓下回

依度D2尾咪又係聽依D

鬼佬就算啦

未確認，可能姐

射左紅未

問題班支那仔都反uto= =

有愛就會見到

ahoy

Ahoy！

AHOY

cn都支持都知乜事

Ahoy

又要世界大戰

pekopeko